傳說對決 求隊友上排位

S2玩左半個月度就B2冇打
依家冇野做想玩返
有冇人一齊玩 留Tg

D排

啱啱開咗個群 歡迎加入